今日多左好撚多人返工

社區爆發不遠了

公務員返工 某d 服務開始有返 就多人出動

喺office覆緊你

快D爆發啦

武漢都開始解封，
林鄭；疫情已受控，公墓員返得工

腦細同日本班友一樣咁佛系...
覺得就算中左都冇咩事 有得醫
所以..... 從來冇home office過

好多腦細都係咁

今星期開始多 但下星期仲多 到時仲唔全面大爆發

香港幾百萬人，中招得幾十個，佢地會覺得比例好少

Gg

始終無得長期都係咁
等確診同死亡數多番又無人返工架喇

人山人海。

架車塞撚到仆街